十月二日 九龍塘見！

出左黎先！尤其是聽日城大 浸大嘅一定要出黎
為中彈嘅同學聲援！

推

自推十下

7am拆鐵 1pm遍地開花

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

朝早罷撚晒啲交通先

今次要做到野，次次又一城都唔夠人，要九龍塘停站，影響先夠大

係 人夠多直接搞埋重要中轉站 九龍塘站！

推呀！

香港中心，走去邊都得，又有城大係格離